[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (8)

...

廢老！

上呀！！！

呢場開左幾多個po

好撚精彩

好想瞓

一鼓作氣！

繼續全力屌廢老

破佢老母啦

我頂

多L謝

屌

破佢！！！！

呢下閘得靚到

又deuce

百屌成廢老

費老

give me one more bp

廢老唔屌唔鬆化

祖自爆啦

上呀

in wow

In

In呀！

佢眼花了

djo無哂挑戰

喂 機會黎

嘩呢下..廢老

好想費達拿贏

又in

In!

睇黎老費真係俾連登吊得最多既人， 林鄭都冇佢咁多

自膠

drama

祖好可憐

in!!!

上啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

集氣屌9廢老

又救番

Gogogooooo RF

廢老

廢老我就無力屌你
我聽日比老闆屌就有

On9仔

屌係到打咩鳩

又in
好博

廢老好廢呀

破佢啦！！！！！！！！！！！！

in

又break 唔到

前兩年屌Marco fu都屌得好甘

笑你老母

祖好慘

唉

Djo好撚勁

屌你老味

我驚廢老下局比人破咋 破撚左呢局先啦

08屌到而家都未落台，777都會好耐屌

垃圾廢老出力啦

屌你老味啊廢老

破唔到發就等比人破

老祖點解可以咁勁

好眼訓啊

好大壓力

冇lu

完

屌足十幾年

兩條友都痴撚線

如果呢局break唔到輸9成，已經用哂d力咁濟

屌咁都比祖保到

破佢老母

完！

破啦好嗎

食屎啦

屌你老母廢柒拿

輸左9成

祖都無力啦

屌你死廢老

小強祖高域 好癲

唉 4次break point都拎唔到

扯到咁盡,費老無啦

Molamola

2nd GOAT

破極都破唔撚到 人地一個就收你皮

wait for TB

自爆無限loop

molamola

又自爆

DJO呃波打

扮野祖個格真係好衰

十幾年都唔生性
又比佢企到係到咁耐，屌

屌 廢老

最驚tb都捱唔到

屌柒廢老

祖快d自爆pleaseeeeeee

出埋去柒啦屌你

求廢老唔好最後既最後先黎自爆

點解逼到咁多個break point都破唔到啊死廢老
我已經唔知用咩字眼去屌你啦

就要入TB

瘋狂屌廢老

咁多機會都把握唔到 接人發真係好廢

頂住啊！！！！！

屌你廢老

真係比DJO剋住

怯咩呀你 主場黎架 食屎啦

ACE ACE ACE

1st goat 下年易手都似

屌呢球好彩出界姐

記得唔知07 定08廢老又係同拿度磨爛席磨撚到4點

難break到咁

跪求下雨

打到我都唔記得左自己聽日要返工

垃圾祖

祖真係好撚無品

今日bp conversion過5成係超高架喇

廢而真老

oppo個廣告成日見到

ND好衰格

屌你老母廢老玩夠未

史上最耐男單決賽未！？

越睇越精神了已經

祖真係

俾人警告埋

好彩改左打12 12 tiebreak

會點

食屎啦祖

當年同roddick都耐過呢場啦

仲差10分鐘就破

呢個將會係史上最緊張tie break

08 年有落雨

搶10了

十年如一日

去到tie break 又唔見自己serve咁輕鬆

屌 好撚冇品

Djo 啲態度真係

tie break

Tiebreak 等收皮啦廢老

唉屌
又要tie break

平左了

互射12碼咁

贏輸都好，我都會見證到最後

唔係第一日

屌你老母廢柒拿最後一個tTB

Sor自膠，係已經破咗

呢盤打左2個鐘

any live

打咗幾多分鐘

就黎訓得

啲serve and volley 好撚清脆

同大家一齊見證歷史

Tie break了
破埋08年個紀錄了

電視話破左

仲有冇人打波打到廢老咁撚型..

no
個場4小時18分only
板數少

靚到
love game

係生係死上天自有安排

非洲杯都打到入加時

普通發泄

上啊！！！！

集氣

廢老搏埋條老命啦

痴撚線

真係要決勝負

根本打12係兩盤嚟

好似會輸個game

tie break 要贏呀

LOVE LOVE

希望今次唔洗喊

輸左兩盤TB
今個TB唔可以再輸啦廢老

gg

Kate

有冇link

十一年前我係度
十一年後我都係度

第一年改制就出現歷史

TB又收撚皮

Sor原來呢場耐啲

輸TB好慘

真係覺得後無來者 所有動作都好優雅
啲動作好流順

屌你老母廢老

開始unforced error了

上啊 廢老

太撚緊張啦屌

明in...

屌你老母臭鳩廢老

單手反手揮板

浪費challenge

祖自爆啦！！！！

搏命啦老野
你無明天架啦

tie break幾分贏？

都要得米先有用

普通發洩就唔會比主裁判警告啦

diu

zm9 屌你老母

已自爆

頂埋最後

屌撚死廢老

又輸TB屌你老母

死傻尻

咁都out

rod laver 做乜9

搶7？

廢老又自爆

Break jor

行到呢到

醒目啲好無，屌你咩

屌你老母廢達拿

新果班冇一個有依種魅力去吸引你去睇

上網做乜鳩

費老夠鐘收工啦生性啦！！！！

屌你咩

自爆

邊個贏都係經典

自殺式上網

沒了

玩完

Djo 贏了

完了

費老給力呀！！

咁清楚都要challenge

屌你廢老，行到12:12先輸tb

輸了

屌你老母死廢鳩老費

收得皮

死廢老 輸7-1 la

88

Mola mola 訓吧啦大家

Tie break 又自爆

唉...........正垃圾

玩撚完

兩樣嘢無一定抵觸

唉屌你死廢老

抵輸啦廢老

g9g

完啦

佢應該係回下氣

應該該4比1 4比2 5比2之後沒有之後了

TB咩事

老嘢冇力啦

果2個cp呀屌

幾個ue

GG了

瘋狂爆 一入tb就上腦

冇啦

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇5個鐘咁輸

依場咁都輸 退休啦

完啦 算啦

跌低左

屌真係唔撚使睇
打到咁黎輸仲衰過輸0-3

又跌

呢片草地唔再屬於廢老

謝4上身

Fox終於正常返

扮野祖

仆街

仆街祖

完了吧

屌你老母廢鳩老柒廢達拿退休啦

好乞人憎

又跣

又扮

祖又仆街

拗埋柴啦唔該

話俾廢老聽果邊好跣

廢老成日傳中冇咩威脅

笑咗

腳仔軟就收檔啦

有冇神蹟

草地加乘去咗邊

但成9日呃到廢老

好似好痛咁

算啦 完啦

特登final game打緊tb跌低送一分

扮跌完未

冇啦, 真係廢老了

廢老可否生性
全場撐你

又扮傷呃費老

夠膽就連破佢兩個

垃圾 完啦 算啦 屌你

費老你生性埋最後幾分鐘好唔好

垃圾,無撚用

輪住開波？

屌你好有張力

break

知你廢，但成日比人呃做咩唷
正廢老

屌你老廢

接近

Tie break

每人開兩球

跪求神蹟

費老又真係追得返

老啦屌，我初中睇到碩士畢埋業都仲係睇佢

扮完傷啲發球仲係咁勁，屌

屌你呀

一開始開一球，之後每人輪流開兩球

轉個頭比人拉番開呢

追乜春,垃圾!!!!!!!!!!

收皮

63

Backhand好撚穩

認真 輸了

3個cp

championship point

皮已收廢老

唔好咁樣啦

上呀！！！！！

11年前睇4個鐘 到11年後都仲睇緊佢

我屌你老母廢老

未完嫁

大家早抖

終於可以真熄機

十一年後都係四個鐘

要幾多分先贏？

7

in呀

屌你老母睇左5個鍾我睇左咩撚野垃圾

Replay??????

搶7

屌你廢老拿

點解replay

我屌

屌你老母 回水呀廢老

最後一分咁搞笑

運都無埋

全疊打

廢老輸自己

扮野祖同佢老豆一樣咁乞人憎
話拿度唔同扮野fd係因為費老

屌你玩左四個鐘夠皮未啊？
斷腳都要贏啊

我咸能左

喊出黎

恭喜

垃撚圾
浪費左我5粒鐘

call was made before Fed hit the ball

最後打個全疊打

再見全壘打

好灰
咁都challenge到

好串

而家仲未瞓嘅都係兄弟

收工

88球

佢個樣好撚串

唔睇了 自閉一下

收皮啦

好可惜

fucking hate him

又開始輸波揾野屌？

5個鐘嘅失望早抖

都話佢鍾意人反佢

咁樣送個冠軍出去

我個心好累

真係好撚乞人僧

炒飛機

死，訓唔著

果兩下champ pt 又記一世

屌老味

已經超水準

扮咩？

bye bye roger

退休啦 冇意思

唉納豆gs就黎俾djo追過了
不過無野好講 兩個都好撚勁
Respect

灰撚左

喊左

終於完

最尾散晒冇得怨

好可惜
雖然已經超額完成

又傷心一日

老啦 算係咁啦成5個鐘..

屌
打到咁高水平
都要輸

食草果下

失望

派膠佢認第二 冇人敢認第一 一落後就冇晒鬥志 退休啦

拉莫斯一腳射走歐聯

最尾個下

忍唔住喊左

果2個CP.........唉

樓上個個屌乜撚野
兩個都打左場好波
咁撚好睇
費達拿成場勁高水平已經
唔係對手係祖高域一早贏左啦

次次都係5盤輸

唉唉唉

廢老 唉 都唔知講咩好

唉屌 廢老兩個cp都贏唔到

其實又食草又揼心口又手指指做乜撚野？

tie break 真係好講心理質數

可唔可以退休，真心唔好再獻世

37歲(廢老)

呢場其實。。。都唔係話好好睇。。。
感覺上節奏好慢

咁樣輸三個tie break

真絲打 lol

眼淺

兩個cp 咁樣送出去就知仆街
雖然都超水準了 I love u Roger

屌你老母死廢鳩 咁撚樣既心理質素

@回憶小子 我依家屌你 屌埋你老母 得唔撚得?

明

Respect to Roger

竟然無大肆慶祝~

廢老球球都自己打失俾joker嬴
有咩好講

可惜 頭先廢有2個Champion 分 比祖頂住

食草真係做多左

當年對拿度果場好睇啲

祖幾時肯死開一二邊呀
幾好波都好，真係頂唔順佢個格

5年後應該可以唔洗再睇網球 三大退落嚟

肉酸過五年前

要拎多次大滿貫嘅話 決賽真係唔可以撞到djo

唉屌

唉 今日連唯一有機會開心既事都無左

完全封鎖左

老祖真心正
死都唔比你班老費fans開心
好鍾意呢種style

差一野都食唔出

咁輸真係訓唔著

費達拿

直情打好啲一早三比零贏波

咸左

goat緊係要食草

食草可唔可以話佢毁壞場地

扮GOAT

坦白講廢老自己on9到咁
打幾多球靚波都無用

恭喜祖高域！
今晚掛住睇沙田updates，只係可以睇文字直播賽事

算啦，佢係時事又係三毛黎

廢老都打到咁真係超額完成
差少少就係差少少

拎埋Wimbledon 然後宣布退役咪幾好
而家

揸住2個championship points 都要嘔返出黎

點解cp果下要咁衝動上網

岩

打左成5個鐘
屌唔落廢老
美網加油啦唉

喊撚咗

同1011USO一樣，兩個match point

08 wimbledon final greatest match of all time

個兩個champion point出黎個時我開心到
跟住失埋我已經個心就黎爆架啦
好不容易先定下心繼續睇
點知最後咁撚樣輸
輸 唔起輸唔起
我地都唔係勝利既時候先係你球迷
問題係輸得唔抵

下年再黎過

你呢啲左膠都係想呃正皮者 俾你攞

祖有排屈

下下輸自己有咩好講，2個 championship point 處理差到，亂鳩咁嚟，啲 break point 又係，機會俾曬自己on9，人地一下就破

成個場成場都唔支持祖, 嬴左串下都好合理

點撚樣瞓

真
嗰場真係好撚好睇

閪格係咁

老費有幾多次係自己有gs champ pt 然後輸返出黎

第二個champ point自己上網自爆個畫面真係永世記得

扮野祖對你做左乜撚野？你驚佢啲乜鳩？

今日無咩心情睇

仲要咁輸埋

This city is dying

希望嬴多次美網同奧運單打金牌

取消12搶7啦

有排打
但不斷拎盤番去托咩

佢就係咁

捱到兩點幾睇老費輸波

贏字好難打咩？

其實個個對federer都有呢個情況，都唔止係佢

數據又贏
Break point 又多
總係差最後一分

關左膠閪事咩on9

咁樣輸真係好撚on9

祖87年 頂盡咪打多5年

但都係輸

無限接近，要怪不如怪自已第一盤tie break自爆

費老經驗咁夠都衰champion pt
個刻真係以為見證歷史

不過扮野祖抗壓能力真係強。。。

今場無停過咁打

好撚癲

其實
老祖呢場發揮麻麻
set 5 UE仲多過老野
不過真係clutch

認真，你贏晒好冇

dllm 真係好撚失望

當年Murray打出界 今年Djoker反cup埋

好傷心, 唔知幾耐先可以走出呢個傷痛

真心好撚廢 又一次兩個championship points

長盤個陣有機會倒送俾人
真心嬲左⋯無野講

唉

閪撚到仆街 又拍鳩比球證警告
盲既都睇到入晒線都要Challenge
幾撚好波都冇用

其實祖高域係咁，只不過我見佢拍波拍到老野都要起身兩野先準備
我大概計過佢拍十四或以上，搞到d 波節奏好慢
除左覺得老野輸得唔抵之外，場波有少少悶

屈多五年

廢老啲紀錄應該

唉，訓唔著

美網有無機？

原來仔女有黎

成場好靜 其實都幾樣衰下

呢句真，一模一樣

網壇真係青黃不接
淨係呢3件都屈哂機

臨尾整個再見全壘打真係唔知講咩好

佢永遠都係咁

你有無出沙田呀頭先？
無就收爹啦
大家一鳩樣咋

遲早破啦依d 我反而擔心十年後網球會沒落 新一代真係冇個掂

其實我唔覺djo狀態超好
老費爭氣少少第一盤贏左
第四盤已經unun腳贏埋
然後而家狂歡緊

心水清

場波抵睇

鍾意有個費天王fd理性…

I will try to forget

阿仔扁嘴

佢3個都唔知有無全盛時7,8成

都仲係無人埋到佢地身

扮野祖啲扮野fans全面進場

murray 同 djoker個分別

打欖球射H架咁

咁樣點訓得着

佢last個下全壘打
令我醒起Roddick final輸俾RF 個下

Murray是咪退左啦？

可以攞佢8個冠軍玩

趕住收割
姣婆守唔到寡

未正式退

轉行打雙打

Roger, we all want to forget

Djo關鍵時間心理質素真係好撚勁
相反老費一入tb就係咁爆

收爹啦 屌你老母 唔起你底都唔知你係死三毛狗

費老你永遠係我心目中嘅冠軍

打doubles

四大 溫布頓 真心最好睇

唯有安慰自己係
賽前有傳如果廢老贏到可能會即時退休
雖然我唔信
但而家輸左就應該唔會退住, 都係安慰黎

20個GS吹撚到傷痛..............

有4個可愛子女

係麻麻地
今日隻正手仲廢過平時

其實個兩球cp 無睇，太緊張
不過輸番轉頭都無計
唉

連輸三個溫網決賽比扮野祖 退休算鳩數啦

雖然係咁
但老費我仍然咁愛你

希望你繼續打落去
我仍然會為你睇五個鐘波

塞狗果邊戰爭長大 勇武開 同瑞士糖安安穩穩 有d關係

永遠嘅goat

點解？

真係唔明點解 37歲人啦 仲後生仔唔夠經驗 驚搶7 咩
三次都7到咁 想死

我反而係諗住佢贏埋今日可以光榮退休
都37歲喇

係
打拿度好似仲易D

可以見多D細威

應該體力消耗會小過單打

希望費達拿下年贏奧運

因為佢我先會鍾意網球

直頭差啦，根本俾曬機會老嘢拎冠軍，屌佢老母臭閪垃撚圾，睇死一世得20冠 rank 第三

老費冇輸到

TB表現可以同成場波唔撚同左 心理可以廢鳩到咁 真係抵輸

扮姐

唉
但我地見到老費唔係落下風
只差一點點
需要好好總結自己問題
老費加油
我相信有一日會見到你贏djo拎杯而唔係盤

17 年AO 之後其實每一個gs機會都賺左架啦

兩件係後面係咁追
拿度你當佢法網又拎硬

唔在意就唔會37歲都仲打緊啦

老實講，祖高域個體能都下降左好多，感覺佢都要面對老既問題
只不過佢防守真係好穩健,我覺得老野有d 位大膽些少應該會仲好，拖得太耐其實無優勢

食草冇乜問題，個人選擇，田徑選手都錫地下啦，何況溫網網球界最高榮譽

至於揼心口都唔比？

手指指，同自己人講I have done it，都唔得？

佢如果真係唔care既話，點會關鍵分自爆

都會唔開心嘅
但下個月尾又US open
唔mind得好耐

根本成場lead住打 係一入TB成個on9仔咁 怪邊個？

唔mind就唔會企係到繼續打啦

廢老復仇記

唉激戰到最後一刻最尾藍天全疊打

唉
有生之年可唔可以比我睇到你贏

佢一直留住，必要時用都得嫁姐

老祖心理質素真係太強
無話可說

mind就一定，只不過無以前睇得咁重囉
但你輸波點都唔開心架啦
仲要輸自己，又無左個gs

今場老野真係打得好手緊

今日開始睇波?

佢好多球對打回得唔夠深 俾祖企定定瞄
界波都已經做得好好
但對抽太保守

老費你要繼續努力啊
要贏多幾個gs先准退啊

老實講
睇老費狀態
我覺得佢其實仲打到兩三年
講真佢對拿度同djo都唔落下風

垃圾祖有一個mini-break 好難追

雖然你咁講好撚賤，但我相信如果費天王贏咗，班fans都係咁講嘢

睇你最後一球咁樣輸 打5粒鐘拎隻盤
不如比拿度打算啦

收皮啦p牌
我都係roger fans
但37歲就快38仲想點
打撚左成5個鐘好波啦
輸一場打咁好仲要對手係祖高域就屌撚成咁
咪撚講自己係fans啦屌

本來今次贏到cham係廢老退休最佳時機

唔係話佢有傷 好L嚴重？

食晒全部咪當

佢唔係次次都係咁

當年18奇左一次蹟
應該無下次

運動員一定要有好勝心
名成利就都咁樣打落去除左gs真係唔會有其他原因

老野心理就係咁，點會夠人打都會有match point
上天係公平 技術最長青 心理都咁屈機既話
仲係人嗎

好似輸得唔抵 其實係正常

人生睇咗2場，前幾日費對拿同今日依場，估唔到一睇就咁epic ...

真正goat就係可以用技術保壽命

40-15果陣無限幻想廢老捧杯果下，睇到上網個心跳停止，到依家心已碎

呢五個鐘真係折磨

20:18:16
繼續鬥落去
精彩

踩足全場都得食一條就唔得

祖要超越係遲早既事
祖可唔可以好似murray咁
有無後起之秀可以挑戰到祖
我情願臨尾 GS數nadal>djo>federer都唔想見到垃圾djo做goat

拿度過到費達拿先講啦
呢幾年食住佢

見到個兩個cp無左就知係劇本黎

三盤tiebreak都係落後先

贏埋就退休

望住老費個樣 佢點會唔在意

佢應該出世無幾耐

死廢老比假希望人

Yes
幻想開Ace之後訓地一刻

冇計，祖心理質素屈機

Agger
祖今場真係唔算打得好，但關鍵位佢同廢老分別好大，廢老太易大上大落
只可以話今場我心目中係廢老贏咗

其實如果要我講，今場反而鬥拖長氣祖高域唔算太多優勢
不過一有進攻權，中場波見老野都係唔夠邊，其實今日狀態算好，體能上我又覺輸蝕
反而係太保守，尤其係正手

咁我寧願djo行先廢老行第二

無記錯係差個男單金牌

佢個場last set 中段被nadal 破發
以為RF收得皮
但可能當時佢服出無耐
無乜心理包袱
反而break返轉頭
17AO真係幾傳奇

佢一定拖到拿度退休先一齊退

復佢老味咩，wimbledon 贏唔到 us open 你當佢出黎搞下笑算啦

已經唔係廢老fans既問題
係djo個格令我唔想佢行頭

3個都係GOAT...

不了
咁樣我寧願fedal冇出現過

係啊 佢得奧運雙打金牌
冇記錯佢好似2008 同2012都亞軍？

直頭有今生冇來世 睇佢贏哥刻

我相信廢老寧願比djo超過都唔想比粒豆爬頭

Rafa好似17年咁執個rg同usopen我都心滿意足了

岩啊
38歲打成五粒鐘輸TB真係屌唔落
雖然真係輸自己

睇得出渣咗好多，今場其實費天王仲打得好過佢，除咗最後

對抽其實都預件老野輸，佢有得攻時真係太保守
今場d first serve又麻麻

大家兩個月後us open再見
到時再支持老廢
靜待奇跡

見你幾個發言都好激動
但屌得入肉

費老 永遠偉大既比賽都係佈景板

上年2018 IW 對delpo兩個CPs收皮 - 廢鳩左成年
今年 Wimbledon對扮野祖兩個CPs收埋皮 -

祖個心理質素好高
作客咁樣又面對2個champion points都頂到
費老輸都冇辦法

開心d諗 仲可以見到廢老繼續打

GOAT只會有一個
而且最重要係achievement唔係GOAT唯一指標

老費確係能令fans嘅心情大上大落

nadal都唔好得去邊
一個高調一個低調唷，兩家親屬一樣口臭

你收皮先啦 咁樣輸法你覺得冇嘢既話係你既事 佢輸左幾多好似咁既波你知唔知呀 我睇左佢波10幾年 你啲左既年呀？係fan就唔可以屌？正一小學雞思想 咪扮正義衝出嚟柒啦

又黎

到時NY熱到仆街，抽乾體能

其實打左五個鐘
作為一個38歲既老將
我真係唔覺得佢體能差
技術唔使講 最長青
而且佢傷病最少 理應真係可以打到佢想退為止

個interviewer老廢fans?個樣sad到

除左扮野祖fans 想咁排應該無人咁諗

唔明老費怕咩怯啲咩
Break game 啲位 大膽啲 無問題
有本錢放膽打

拿度退休佐啦

輸左比梅利

唔覺 我覺得佢地係真心互相respect
完全係良性競爭 無話唔想邊個爬頭
要咁陰謀論反而係唔想俾袓多d掛

拿我冇講係邊個架

但rafa到時應該退左？

早幾年年唔係傷沉左應該都過..
而家呢個年紀應該係最prime..
如果無後起之秀真係好易過..

想贏咪怯第一日識佢咩

到時係觀眾席出現

但頭先已經有啲唔忍心佢再打落去嘅feel

上年對大清個場仲白癡
送埋10個禮拜第一

網球手最prime係25，26歲嗰時

好想現場睇費打波，希望佢無咁快退

其實三四年前有咁諗
但呢兩年已經冇
一定支持到底

全場都係佢fans

俾人話得多唔把握自己打出界

都唔係嘅 到時thiem同佢打應該5050

訓唔著

法網冇贏過nadal
溫網決賽對djo三戰全敗
難度真係weak era

Code violation 不解釋

以為自己拿度咩 被人game point 先有加乘

輸得最慘都係對住nadal
Djo係近幾年先輸final
今次就輸自己唷
前幾年好多佢自己老土因素輸波

我覺得而家已經唔同晒
發覺好多運動全盛時期都推後咗
snooker, 足球，網球等等

上面有人講得好岩

唔係輸唔起，可唔可以 輸得唔好咁窩囊

一手緊就全壘打係好致命
佢要keep住沉著
即係佢要有後路佢先可以打大膽波
所以佢打長盤係ok 一tb就gg

ok la
個年RF 係wimbledon贏咗佢
Olympics 當年係UK Murray地頭
如果贏埋就好絕架la
08輸俾Blake就有d莫名其妙

有人話早幾年2011老費仲係prime既
咩網球手29 30歲最勁 以為打籃球咁

全場fans一面倒支持費sir，頂到嗰種壓力真係堅。食草就攞親wimbledon佢都會食，唔係第一次。

有留意網球新聞都知Fedal 兩個跟本惺惺同識
去到呢個年紀已經係好朋友
每次比賽對到對方都係好興奮同期待
最緊要係拿度人品真係好過扮野祖好多

djo fans話果啲係passion黎

GOAT

食草由佢贏第一次就食緊

依家望住祖接受眾人既祝賀，上果個balcony，攞住個杯同個囝囝玩

腦入面全部係廢老既樣

算啦要訓，聽日又要翻工

都撚搞笑係揼心口都屌我自己都鍾意費，但都唔係咁樣盲屌呀

手足屌你咩 笑到噴水

你自己明知賽制係咁 輸左兩個set tb
Break game 打放啲 都正常
怯到

暫時唔睇網球，點解咁殘忍

運動科學進步不少

李宗偉1次世界冠軍都無

係 我十一年前都好唔鍾意豆
但係佢係真係一個好熱愛網球既傻仔
好似睇住佢大睇住佢越黎越有大將之風

我寧願真係俾祖技術性擊倒，屌你輸自己點瞓得著
咪撚再俾假希望，垃圾費達拿

同意，始終阻佢最多同最開阻佢嗰個係拿度

連輸3個tb

佢哋私底下好fd 無對方應該唔進步到今日既level

個心lar住 lar住

公關呢d野真心好呃人

其實都要睇類型
足球可以轉型，snooker 無咁講體能，不過轉數同集中力要夠

原來仲未有90後贏過GS....

呢3條友真係好痴線

佢又唔係行去廢老面前慶祝，有乜所謂？我仲係諗緊第一個tb點解輸得咁柒

不過咁講 對住袓呢種人你唔可以噓佢
你越噓佢越勁

以為最拿手既TB 而家打到一pat屎咁

呢5個鐘咁撚精彩都叫浪費 你識唔識睇波?

今屆由first round睇到final
個態真心麻麻
但都打到入final
仲要打足5粒鐘先輸TB
成場好多機會都係自己打失
其實真係可以3:0捧盃
你話我廢老fan打J都係咁講
希望US open放開啲黎打 都有一段時間冇贏過

運動就係咁
每個巨星都有自己嘅遺憾
謝拉特拼搏一生都冇英超
馬龍都冇nba冠軍
李宗偉重要決賽次次輸哂咁濟

次次13下 唔多唔少

廢老最多2年貨仔
球迷都要準備接受好有可能gs數會比納豆同djo過
都要睇開D

Yes 球王祖好野

係喊到仆街

唔想再諗了

今場對老費心理應該好傷

個人認為而家既老野勁過以前 打法全面 反手又穩 冇哂UE

都係個句啦，其實場波係耐而唔好睇
同埋班新人幾時可以爭氣d

頭先無睇到佢食 廢老完打個全壘打我就熄電視

你知唔知佢係對祖TB先咁

US難d廢老睇怕又要叉下電
今年full force 準備呢個温網只差一點點

覺得直接收左老費皮 唔會再攞到

可能係有史以來佢輸嘅gs final最痛嘅一場

佢直頭連個訪問都唔想出聲啦，以往佢點都會講埋，今次塊面灰到
抵撚死啦，自己鳩打鳩衝上面，而家咪全壘打走咗個冠軍囉

佢已經係一個時代
佢仲打緊波已經係奇蹟
我一諗到佢之後會坐場邊睇我已經眼濕濕

無錯，可以話你聽佢地唔係好fd
只係交情尚可，無敵意

只係djo同其他三個就相比無咁好
咁比既話，fedal係好朋友d

最痛肯定唔係呢個囉

08喊到baba聲

睇佢心理質素加今場都幾肯定20就完，一定拎唔到21

咁呢個時刻係屬於djo既 佢可以選擇點慶祝

搵唔到野屌就屌人食草 真心on9

09 AO果場傷啲

好明顯

我都覺得無問題，無嘢搵嘢嚟屌

佢今場冇乜好興奮慶祝啦，之前又撕衫又對住老嘢 fans 怒吼

除左16 18兩個出哂局

唔會啦, 當年08 RO WO 09 AO 比小明打嬴先有，去到2017佢回歸覺得佢既心態已經變左，依家享受網球，我估大把fans仲傷心過佢。依家佢知道佢仲打到呢個水平既網球，應該會繼續努力

你唔係祖迷咩？

祖我係唔鍾意佢，但公道啲今日除咗final set 比人warn嗰下我覺得佢無咩值得比人屌

出現了

佢有球上網approach追身打

08 09果次輸左
但起碼之後仲贏得返
今次19輸左 佢自己都未必信自己可以拎多一次

運動咁有趣就係多變數，
你可以話費天王廢兩個mp都輸，但你都可以話祖心理質素好。
費天王20個gs，但冇奧運，梅利反而冇兩個

垃圾廢又擰轉頭啤鳩佢

5個入面拎左4個重三次係草地贏廢老
事不過三，全部過左，3個final 3個搶7
今日老天爺唔幫廢老

真係唔到佢唔認老

唔係咁濟

係直頭輸哂

頭髮都係咁甩啦

08年條刺，前日先拔出黎咋
講緊唔止佢，全球fans呀

今場係另一種痛

14 15都叫做比人打殘，今年輸自己，番去玩下囝囝囡囡養下生啦

唔追身打 係潛規則 佢係最有歷史既溫決又打裁判椅 又咁

真。今日祖打得差，全場冇乜表情。但俾觀眾噓，球證又警告佢，先開始有番啲笑容，之後越打越有。

。。。。唔信自己可以贏多次應該宣布退休
廢老唔係咁易認輸

真心CLS 拔左一條刺 再自殺插一大條落心口 仲可以肯定拔唔返出黎今次

我兩個都好欣賞，拿度就無感覺，反而今日見到班費fans，有小小頂唔順

我係廢老fans，但呢幾下真係冇乜好屌，真係要屌既相信廢老陣間press會屌

但驚佢身體認輸先
黎緊又美網 又要chur過

佢早d拋開老土野，果兩年就唔洗咁慘啦
死都唔換大拍

好正，大奸角咁玩到

但呢場係08輸完既延伸⋯
我仲記得個時有種係咪真係無機會架啦⋯個種感覺

所以17年真係

Press 佢應該都係 hea，好明顯完全冇 mood

我反而覺得今場輸左fans心痛過佢
之前睇左段訪問佢話成個生涯最想rematch係09 US打del potro

嗰班係GS廢fans，平時打ATP都可能唔多留意

再早啲仲衰，屌佢串，明明嗰個時段目無表情

過埋今日就係呢場，重打 serving for championship 個 game 夠

咁呢場點都痛，始終兩個cp
至於09就，輕敵

點解要上網

而家睇梗係

當年啲人睇覺得佢收皮, 佢自己應該都唔睇好自己ga laga la
根本無人估到佢仲有十年貨

佢最多學人打半年休半年
我諗佢今年目標拎WO就完，點知美夢唔成真唷

忍住唔上網 個結果可能唔同哂

嬲到爆
點解兩個match point可以處理得咁輕挑

嗰時2球 ace lead 40-15 鏡頭影住個 fans 話 one more point is enough，結果自爆

今場輸左幾多分上網

都係個句啦，呢場真係耐而悶
對拿度輸個幾場係好睇好多
雖然都係輸

十年前十年後 09輸撚左唔返學傷心幾日19輸撚左繼續返工被人屌

唔係邊有廢老比你叫

唔係玩偏見，講真架
佢地係堅互相尊重，無敵意，但唔係好深交個隻
論交情華佬個d叫好朋友就算差唔多

nadal同djo初期都真係真心fd過，之後djo上位之後，就keep唔到，tony叔叔有講過

本身最後一 set 佢net points淨係輸一分，就係 championship point 嗰分

心理素對運動真係好重要

喊到收唔到聲
香港輸
廢老又輸
人生又輸
其實生存有乜意義

十年前都有人叫緊廢老

佢2個性格咁大分别，都正常嘅

tony叔叔咩都插一餐嫁啦
個侄永遠岩哂

佢一心急就上網
睇到慣
所以做佢fan成日睇到好嬲
唔係全疊打就上網送分
不過都38 有得睇好睇
佢退左休就算兜同迪祖仲打緊應該都唔會點再睇網球

性格成就得失

兜退休仲恐佈
4個RBA入SF 睇乜9

利伸：祖fans

今日2位都值得尊重。費sir打得好好，係關鍵時刻自爆，但以經無可挑剔，起碼冇之前對祖輸得咁一面倒。祖就認真打得麻麻，發球差，UE又多，全場處於劣勢，但心理質素太強，一直都咬住輸唔去。認真講呢場波好好睇，2個都值得贏。

點解香港啲廢老唔收皮
我地既費老收晒皮

睇到又心痛

佢已經好叻 費達拿i love you

睇多次replay 個波個角度唔上網都未必救到，救到都應該命不久矣

柒柒吓自己就輸左
佢個時個賽後訪問仲話打得好，好接近，乜乜乜
我心諗認真？

過左咁多年，佢就漏口風
佢真係⋯⋯⋯

咩都嬴
輸TB
輸場波姐

UE>All

贏曬所以 stat 但自己啪走咗個冠軍

睇番兩球match point
我只可以話第一球俾人壓底線，開唔到靚serve
第二球就只可以話未拉開對面就上左網
不過唔係話錯既

認真講 費老風格早期真係比nadal djo屈
唔知點解愈老愈打得好

發揮得好好了
Tiebreak好似12碼咁
最好波果啲反而會成日射失

唉 輸左之後我依家都訓唔著
點解你要咁對我 費仔

其實祖抵贏
只係睇唔過眼有隻垃圾也文也武啫

First tb lead 緊5：3連倒4分呀

我好欣賞祖嘅心理質素
12ao
18溫網sf
19溫網final
三場血戰都贏到

由果場波開始已經慣哂

頭幾球有板網前一野打出底線，喊出黎

Net points won 78%

djo 咁多年都好冷靜
廢老自己handle 得唔好，唔怪得人

其實唔係好明，係費sir fans，點會屌佢屌得咁勁，講心理質素，個個面對祖都會顯得差啦。今日first serve都算好，多winner，打到第5set都仲咁好體力，咁都唔滿意？

但個場輸法史上最柒
無啦啦進入CP 柒柒下就輸左，掙扎都無

揸住兩個CPs 自己發球局 一個BP被人收皮 咁樣都滿意

做咩咁睇唔開，咁快又要睇

38歲仲入到決賽，我唔會對佢咁harsh囉。能力上一啲都唔輸蝕。

係佢好辛苦過祖發球局得嚟嘅

老老柒柒 好憎DJo
佢球品真係
老老柒柒睇 梅利都唔想睇佢贏Fed/Nadal

不過你DJO一世贏幾多都係取代唔到Fedal係球迷心目中地位

過多20年 當我個仔問我細個打網球睇邊個
我會答Fedal 森柏斯
DJo 邊鳩個嚟

咁你想我講咩

樣樣贏哂，係輸左隻杯? DJO自然有佢過人之處，唔係點頂到去最尾 點樣贏你都係一個策略嚟

過去廢老d包袱大到嚇死人，大傷完先肯改變自己，昇華到無野好輸，但性格就三歲定八十

唉⋯就係知佢做到先咁咋嘛⋯⋯⋯
唉⋯鬼唔知佢老左咩⋯唉⋯⋯harsh咩呀，屌完佢咪個個走去喊

謝淑薇第二個溫網女雙冠軍了

越諗越訓唔著

當年贏大P
今日要還

直落三盤輸大家可能會話佢老 反而屌得冇咁勁
DLLM 成場波明明個勢係到
頜先5-3柒第一個TB 柒第二個TB都算 柒兩個CPs
再第三個TB飛機波完場
羸撚晒啲stats慢慢返去打飛機啦
完左都要屌你呀老費

你個仔自己識查啦

DJo連 當年 比高登仔笑淨係識開波既 Roddick都不如

好老實 睇開網球都覺得呢4 5年既網球真係冇咩野好睇

10年前既DJo比Fedal 老豆打仔咁款

食屎啦，要還還俾佢本人啦

如果佢前幾年唔心散可能一早18咗

啲費天王fans屌祖
樣串（但嗰時無表情）
贏咗指天
贏咗揼心口
食草

全部都係冇嘢搵嘢嚟屌

平時DJO都係做呢d

退休一齊講波

全部人走晒
得返我屌鳩老費
有冇人一齊屌爆佢

邊屌佢邊喊

收左U記咁多錢，仲洗出黎做
佢實日日走去滑雪啦

10前 gs
費4：1祖
之後
費2：9祖

平時佢鳩好多啦
今日咁內歛各位費迷都睇唔過眼
都冇嘢好講了

人生絕望
真係好似樓上巴打咁講，大家有晒心理準備佢輸緊⋯但直輸同打到咁近輸真係兩個世界

u記好邪
當年djo 轉左u記又係輸好耐

係 ！
唔係佢有兩個CP 都無咁sad

算啦 有贏有輸 直落三盤你又話佢就唔掂😂😂😂打到咁近輸又心痛
廢老咁輸應該都r哂頭下年點排schedule 都成問題

屌足全場5粒鐘
而家空虛5粒鐘唔訓

下半年都未過，咁快下年？
下年個任務緊係奧運啦，唔係佢搏咩呀
佢成為網球史上參加最多次網球奧運既運動員未呀

最多亞軍

今年第一年新制

其實有D廢老fans屌祖係因為佢地接受唔到無限防守style打得嬴費老代表既華麗進攻，繼而去屌祖既各樣野。呢種style本身就唔係觀賞性高既打法，網球埸降速就係製造左新一代既底線防守，時也命也。如果埸埸都打到好似阿古獸對祖咁，我真係訓教好過。

但有時就係咁，嬴到你真係吹佢唔脹。比我係廢老fans都會希望佢嬴得冇咁清脆，而唔係輸得華麗

薇姐搞掂

點解有啲野就係咁
唔打TB老費條柒頭好地地
點解唔係下年先換
點解

大滿貫之前最後個set會玩長盤制，連贏兩盤先叫贏
但太多運動員燒盡自己既人生打得太耐

三個大滿貫都改左制因為個個唔同我都唔q記得
岩岩溫網呢個係打上12-12仲平就用TB決勝負

因為Isner同KA兩個仆街servebot

無心引戰
但可唔可以贏字寫返岩⋯

廢老最有可能守住既紀錄應該就係12次溫網決賽, 仲同小明一樣係入過單一GS 12次

只不過人地嬴晒12次咁解

兜哥0-3直落輸老祖 原來有原因

原來打錯好耐贏

我佩服djok只有佢抗壓能力
今日好明顯佢狀態好差先可以55波
老野咁多機會自己把握唔到可以點？
咁樣虐老返做老野fans真係好痛心

好似無，只認到得佢父母同仔仔

有新嘅遊戲規則就要跟
當我地係既得利益者就無聲出
今次唔得咪下一次，你要相信廢老
講左佢老都好多年，呢幾年keep 住進步
如果早幾年肯變，已經唔同玩法

唔係強行降速，點會出現咁多磨底線
某情況葬送緊新一代嘅發展，個個體力唔come 磨

係咪得我一個咁上心咁on9會訓唔到
搵啲扮野祖fans屌鳩笑鳩我please

轉sponsor啦
祖就係u個時柒同傷

我都未瞓
今次唔得，一定有下次

降速係會令來回對搓增加，係會好睇左，但降太多就會少左打進攻同上網既球員，球員技術單一化，個個死守底線搓。阿古獸果埸真係悶到，仲要係應該要快既草地上面發生，我真係唔知睇左D乜

終於有人認同

直接屌佢打法悶，都叫有個理由，亂鳩咁屌真係頂唔撚順，例如話咩盲嘅都睇到仲用challenge，好乞人憎，大佬佢自己留住唔用犧牲咗啲55波，宜家危急時用嚟透下氣都要屌

係咪講緊成十粒鐘嗰場波

今日祖已經話廢老係 ONE OF THE goats, 一年後既祖就會19 GS兼破你廢老第一紀錄，到時你地繼續J華麗網球啦，祖就會準備宣告真GOAT是誰

One of the 係應該要咁講，始終仲有唔少拿度fans唔認同佢係goat

上年對大清漏點，妹足全年
漏埋依2粒CP，老野何去何從

16 18又唔好咁淡定，波係圓嘅，始終有變數
我偏向18爬頭先

結論咪係叫佢攻過第二個場

係，我覺得祖份人本身可能都係躁底，已經為左你班仆街乜撚紳士運動收歛左，何況我成日見祖都叫好有風度

不過鬼叫祖遲20GS同18GS 果兩件成材咩，個fan base都比人吸左一大半仲要打法問題，依家遲有遲好，攞到21好收手喇

下年今日, 20 19 19 啦

接近38歲 無得要求咁多
但可以漏2個CP 咁係 應該激氣定開心先岩
也許應該關心香港多D

仲想睇你轉名，戒網球喇，過左聽日美網4強 (如果有) 先見啦

唔係自己心散左一年幾，今日可能係18

上年對大清，今年依2個CP
仲講乜9 Record

睇呢度都睇到風度

開心啦，至少重有心有力

都話上年沉足一年
今次希望唔好送走成個career

心理質素的確係big3 最差，比人地超越，都係情理之內

廢老要叉下電，爆左三個GS回下血好正常

上床瞓

最快睇到老野應該都要 辛辛呀提
或者直接美網見了

晚安各位

其實打贏左拿度已經好開心，開心到我依家都訓唔撚著

唔玩背靠背陽光雙冠會好少少
量力而為啦
成日心紅打亂哂d plan 結果唔夠時間回血

我都係嗰句
直落三盤輸瞓得着
揸兩個CPs真係搞到頭痛

十幾粒鐘係Isner vs Mahut
上年Isner vs KA只不過七個幾鐘啫

話時話，上年唔係八強老野miss match point之後五盤反輸俾KA
就唔會有四強呢場servebot大戰
今年就未必會轉12-12 tb

屌 點解命運要咁樣玩弄人
本來開始唔諗
我唔撚訓啦

Murray 今年頭先做完hip resurfacing

心中有好多不憤

諗真D，依個先係費達拿
倔強，死牛一片頸，eg 放短要放到贏為止 / 空晒都要打錯腳
手上有18般武藝，關鍵分就長期手軟

次次輸得咁窩囊，我都話唔睇
但每次比賽都會追到足

可能GS會繼續定格
但請你繼續打網球，繼續比觀眾欣賞你既Federer style
可以係瀟灑，可以係漏championship point

唔好漏CP 我心臟越黎越頂唔順

好想去現場屌波

我要去現場屌醒老費

諗起老費2個冠軍點都攞吾到 就訓吾著

終於有人講公道話

其實話祖高域係事實，只不過同比賽野唔太關事就算啦(除左開波，因為見到老野接波起身兩三下係接得差d，早年對拿度都咁，但後期對拿度都無，應該都習慣左)
咁再講係唔抵既，因為輸三盤又係輸，咁樣又係輸，仲要輸自己既地方都好關鍵下中，如果關鍵位係早早自己on9俾人break,咁至多無奈多過咁
至於祖高域，佢既防守能力應該開始因為體力問題大減，祖高域衝冠應該會把握今年最後一個至下年，然後再等每年執下雞咁
咁當然你話新人仲係接唔到咁點，咁呢個可以話on9，唔好講運動科學，呢樣野其實係延長壽命同加速左球員上位
只不過兩代新人都係打唔出咩水準，唔知美網會唔會有新人創造歷史，如果有既話應該會見到佢極速上位，唔洗再剩係睇呢三個人
至於gs 紀錄已經好難講，快則下年有機會追平，慢則可能會等到最後三者鬥磨鬥到最後

真係差少少，輸三盤都係打和

另外佢係咪成場都無比人破發

十年前nadal 比人打多幾年貨仔就無
直到今日都拎緊泥地GS
只要各場地提速就足已推翻壟斷局面

如果有next gen贏到一個，過左個心理關口應該會愈打愈有，但係除左添（如果你仲當佢係next gen)佢地連4強都入唔到，今屆仲要早早輸晒咁滯，個個打法都好似差唔多。

廢。

拿度同費達拿仲打緊其實係奇蹟，再加上佢地好努力
各個場地其實好需要提速番，節奏太慢來回太多其實好悶，而家既比賽對比起9x 至0x 無咁好睇
以前就話人地下下serve勁無來回，但而家科技進步左，回serve個quality已經好左好多，塊拍對比以前勁好多，已經無咩必要塊地要咁慢

Kyrgios又唔生性
Shapovalov 換教練換到唔識打波
點突破

為左觀賞性咪keep住慢
十年到今日幾多五盤大戰係呢四巨頭身上發生
只不過無人察覺到蠶食嘅網球嘅未來唷

廢老17年場AO場速都係當年數一數二快

咁呢樣野好難講既，下年又大一歲，走動係會再比較差
只不過新一代黎講把斧唔算好強，心理質素又唔算強，gs 其實好講穩定性， 如果穩定性唔強好難打到後面

25-30歲果代pass
20-25都pass pass 地
18 19歲可能有機

今年AO屎屎贏廢老贏得好有說服力，係新世代入面叫全面d，我以為睇到未來既球王，睇黎有排都未得

唉 唔好提 如果琴晚打到對屎屎第一盤TB咁就..

2008輸左比比歷克

果年病啊病住輸左好幾個

屌心情好撚複雜
尋晚去到最尾果盤4:2果陣諗住都體力不繼，熄機瞓覺
點知重演多次US Open x2

一方面開心老野38歲都仲打到呢個水準 (舊年開始跌watt果陣諗住今次老野係 真・玩完）
一方面老野尋晚真係自己on9如果把握力好少少都贏左，講真俾人6-0 6-0 6-0都冇咁嬲

利申尊重祖，唔應該抹殺祖一直以來既努力，祖絕對值得成為GOAT之一，兩邊fans和平共處啦

4:2 果下反而諗起17 AO，以為個劇本就係咁寫

廢老決定再打五年

打到阿祖 拿度退役

Btw 90世代有人拎大滿貫未？

比你估得到就唔係廢老
17AO贏左，之後果d我當bonus

有無睇news
佢唔得人心係事實

Dllm 老嘢

當費達拿都退役，依家網球無邊個值得關注

越諗越嬲，要幾 on9 先會人地俾個盃你，你不了一嘢啪走佢

其實無話得唔得人心，祖高域係有成就
算啦
至於上網個球無錯既，不過未拉開角度就上網的確大風險，而輸呢分都無計

我睇咗啦， 最後盤有比人break 第四盤都有

同十年前Andy個match point一樣

可笑

但一有希望自自然然有埋期望
同冠軍擦身而過真係太癲

但祖都1比3 連倒4分

roddick當年total points won破左紀碌但輸左個盃。。。

美網不嬲唔打長盤

費達拿兩球mp之前破發都係喺 祖30：0 連拎四分得嚟

嗰年腸胃病
澳網頹到奧運
係美網先有返態
09 AO真係好撚好睇

祖40:0
都比人40:A左兩次
最後死唔去

經過琴日場波，我諗djo證明左俾好多人睇，作為職業球手除左要有良好既physical condition，仲要鍛煉埋mental strength。佢press conference都輕輕提左會點樣train mindset。唔好將mental strength 當做talent然後就俾藉口自己唔去練習/加強面對critical point既mindset。

屌老野就屌得多，但自己就算平時同朋友打friendly match break point都手震晒希望新一代有更好既training schedule，向big 3學習。

十分佩服nadal同djo可以break point當正常point既冷靜

利申fed fans

如果佢老人家識咁諗，就唔洗跌咁多隻杯
09USO遊完魂已經輸左場波